\begin{acknowledgements}
Puji syukur kehadirat Tuhan Yang Maha Esa atas berkat, dan kasih-Nya sehingga Laporan Program Tugas Akhir ini dapat terselesaikan dengan judul "Implementasi metode Regresi Linier Berganda sebagai fitur prediksi belanja desa pada sistem pengelolaan keuangan desa" 
\par Banyak kendala yang dihadapi dalam penyusunan Laporan Tugas Akhir ini dan saya menyadari bahwa penyusunan Laporan ini masih belum sempurna. Ini mengingat keterbatasan pengetahuan, pengalaman serta kemampuan saya, saya mengharapkan kritik dan saran yang sifatnya membangun dari pembaca. Dalam penyusunan Laporan Tugas Akhir ini tidak lepas dari bantuan, bimbingan dan dorongan berbagai pihak. Untuk  itu saya mengucapkan terima kasih  kepada:
\begin{enumerate}
\item Tuhan Yang Maha Esa, karena dengan berkat dan kasih¬-Nya, saya bisa menyelesaikan tugas ini
\item Kedua orang tua dan keluarga saya yang telah mendorong dan memberi semangat kepada saya.
\item Bapak M. Yusril Helmi Setyawan, S.Kom., M.Kom. selaku Ketua Program Studi DIV Teknik Informatika.
\item Bapak  Syafrial Fachri Pane, S.T., M.T.I., selaku Koordinator Tugas Akhir.
\item Ibu Nisa Hanum Harani, S.Kom., M.T.  selaku Dosen Pembimbing Tugas Akhir.
\item Bapak Cahyo Prianto, S.Pd., M.T. selaku Dosen Pembimbing Pendamping Tugas Akhir.
\item Teman-teman seperjuangan di kelas TI D4 4C. 
\item Dugong Shopee sahabat-sahabat saya dalam pengerjaan Tugas Akhir ini.
\item GFRIEND sebagai idola saya yang menemani hari-hari saya dalam penyusunan Tugas Akhir ini.
\end{enumerate}
Akhirnya saya berharap semoga apa yang telah penulis kembangkan pada Laporan Tugas Akhir Semester Delapan ini dapat bermanfaat bagi pihak-pihak yang berkepentingan.

\begin{raggedleft}
Bandung, Agustus 2019


Penulis

\end{raggedleft}
\end{acknowledgements}